求天水圍炒散

有冇請人 急做
Thx

做咩姐你

幫你推post

想請鐘點打掃執屋打飛機

屌你

請倉務

點計法

你有冇做開先

冇